政府再次感謝佐敦受檢人士支持及諒解

但拒絕賠償

屌佢果啲聽唔到